[絲打入]平時你男朋友點樣叫你❤😘

我男友叫小妹做老夫

臭閪

小夫

老夫

呀強

叫全名 陳 珊

陳sir

鐵娘子

老爺

屌老夫，恐撚怖

你個仔，老夫子

平胸，波波，豬

港女

無男朋友

妹豬

八婆 不過係我叫佢八公先

狗仔/芝娃娃

豬仔

我男朋友又係叫我老夫喎

巨龍

臭屄

臭西

農夫

女人

狗強

叫我老公

肥豬/肥妹
但重點係我一啲都唔肥

左手

冇女朋友 我都想出街叫bb豬呀手

小妹做老夫

右手

BB豬

我女朋友都咁叫我嘎波bb

新奇士

豬仔 b 老婆

傻西瓜

撚樣

死臭閪

小蛋蛋

寶寶

老婆婆 我唔俾佢叫我老婆 佢就叫我老婆婆

豬

食屎狗

寶（個名有呢個宇）

屎

圖書館

喂

仆街

臭雞

大壞壞

臭貨！

叫我敬敬

高飛狗

女朋友

老公

我男朋友鍾意叫頭兩個字，平時叫我做陳寶

成班男人

人形豬

那有仔 你老母

傻妹😚

主人

bitch

鳩毛

淫婦

淫西

豬兜

臭貨

短鳩仔

寶

肥妹
伸利 極瘦 163 43kg

狗狗

叫me做富江

淫娃

陳寶b
珊bb

咁到底係平胸定波波

我男朋友都係咁叫我

豬仔 豬女咪豬女 豬乜野仔

啊寶

個腦魔好cute

屁屁

皇上

瘦豬

愛乃bb

Uncle

老婆 傻妹 豬

死肥妹

死肥婆

肥婆

嗌我細個既乳名

豬豬/寶寶

屌你老母爛臭化

男朋友

達哥

小寶 佢就係大寶 一大一細

Bb
淫蟲

叫我李滷微

傻妹

奴隸

lucci ~ 路痴

大lin餅

八婆！傻閪！

佢唔識講野
佢係一隻龜🐢

狗子/肥芝

撚有仔 你老母

怪獸 主人

肥同學仔

喂 呀哥

大巨龍

寶寶

全朵 陳寶珊

屌你老母

認真呢？
This is my name

豬....

肥妹/妹豬/bb/小丸子

Biscuts

小白兔

肥妹
利申172 58kg

睇左幾頁都無同人撞 估唔到，一直以為個名好普通
阿b

啫啫

柒頭

賓妹

豬豬 傻豬 老婆豬

豬 全部都係豬

雙刀火雞

直接叫全名

那有女 你老母

BB
利申巴

你以為佢叫你老夫，其實佢係叫你做路芙咋樓主

貓頭 小寶 哥

Hi 淇淇

三萬蚊過夜

b

Bb
傻豬

BB媽媽

臭妹

八婆

寶寶

點解咁多都叫寶寶

美極

英文名

b 豬 bb bb豬 傻豬 傻瓜 傻婆 癲婆

因為我不喜佢叫我平胸，所以有時會叫我波波，串我冇波
利申 仲要叫我肥婆，但我係瘦底

撚屌

我嗰個會叫我波仔，微波叮飯嗰個波仔

我係巴打 我通常叫我女朋友Gakki
另外一個女朋友就叫masami

臭蟹

老婆/bb

老公仔

認真 佢叫我ching

X師兄 (X有時係我個姓有時係我個名其中一隻字)

豬豬 傻豬 肥豬 蠢豬 豬
or全名
我好掛住你呀男朋友

Same here 因為簡單

貓貓

娘子

留名

蠢

我無男朋友

BB
(兩個b字都係讀第一聲，abcdefg....果個b音）
咁講可能自爆左
佢見到既話一定知係我
BB如果你見到呢我想話你知好掛住你啊

傻豬、屎屎、熊

衰鬼，我都好掛你

左右手

有無咁撚多絲打呀

小肥妹/奴婢

波多野結衣

BB 咸濕bb 變態婆

我都係咁樣叫我女朋友

汪汪

寶珊、珊珊

全名 傻b

Bb 屁怪 bb仔 屎仔

西隧

我個名最尾嗰個字*2

肥妹